覺唔覺放榜前冇麥Sir打氣係差d

人和人年和月都太類似
無論怎麼都只活一次
睛朗的天空中找到生息的真意
人才能無悔舊時

升胸奇遇鐵達泥？

計我話無左啤梨陪我地通宵等放榜慘啲

只希望達哥為我打氣

沙拿都係永不放棄同學會

有何sir打氣

never give up

考試無人放干擾器都係差d

永不放屁同學會

我中小學聽依首歌會喊

今年冇达狗放榜前輔導

牙蓋又玩收音機

牙蓋jer足麥sir十幾年

無post 吹奏指大 好唔慣

因為你唔夠努力

色情男女專線

收皮啦打手

條友鍾意搞個人祟拜 癲癲地